岩岩睇洛麗塔Lolita 黎左兩發

明明自己平時睇av都鍾意大波 成熟型
試過排好沉迷熟女av
從來無覺得自己對loli有興趣

但睇lolita竟然j左兩發
係個女演員演得太好定我問題

隱性孌童

貼條link出黎啦！

Youtube都要睇link
自己search 洛麗塔

新版定舊版？

我都係睇開milf, 都覺得佢幾吸引,但諗諗下,
條女拍果陣好似真係14-15歲, 咪搞

唔知係咪演得好,睇佢訪問我覺得佢真人個性格都係咁上下

正路都係新版